重心料 川崎 3:2 FC東京

益巴打
20倍
上樓係時候

屌你又燈

信就跟 唔信唔好返黎搵我

All ined

師兄識波

4:2

小小地跟1000

上樓就1萬

有無65%信心

跟500 搵個旅行錢 thanks巴打

U are so great

100%

咁就xx了

26倍 係時候

3:1

?

0：0

2:0
信就買

下半場5球

半場和 信我

0：0 救得一個得一個

All in 左3：2 準備今晚食二手飯，有冇人 join？

果然準，我買左1皮，呢次fatfat

今次Fatfat
川2:0京

fatfat